# KeybindingEditor.pot
# Dan Carpenter <danc403@gmail.com>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KeybindingEditor 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-27 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-27 12:00+0800\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: MainWindow.vala:13
msgid "nymph Keybinding Editor"
msgstr "尼姆芙快捷键编辑器"

#: MainWindow.vala:21
msgid "User Keybindings"
msgstr "用户快捷键"

#: MainWindow.vala:23
msgid "System Keybindings"
msgstr "系统快捷键"

#: MainWindow.vala:29
msgid "Restore User Keybindings from System Defaults"
msgstr "从系统默认设置恢复用户快捷键"

#: MainWindow.vala:34
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: MainWindow.vala:39
msgid "Add Keybinding"
msgstr "添加快捷键"

#: MainWindow.vala:41
msgid "Remove Keybinding"
msgstr "删除快捷键"

#: MainWindow.vala:80
msgid "Key Combination"
msgstr "键组合"

#: MainWindow.vala:80
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: MainWindow.vala:80
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: MainWindow.vala:98
msgid "Root permissions required."
msgstr "需要根权限。"

#: MainWindow.vala:111
msgid "Keybindings file not found."
msgstr "快捷键文件未找到。"

#: MainWindow.vala:120
msgid "Keyboard section not found or malformed."
msgstr "键盘部分未找到或格式错误。"

#: MainWindow.vala:143
msgid "Warning: Duplicate key found in config: "
msgstr "警告：配置文件中发现重复键："

#: MainWindow.vala:174
msgid "Error parsing XML: "
msgstr "XML 解析错误："

#: MainWindow.vala:184
msgid "Keybindings saved successfully."
msgstr "快捷键已成功保存。"

#: MainWindow.vala:206
msgid "Default keybindings file not found."
msgstr "默认快捷键文件未找到。"

#: MainWindow.vala:212
msgid "User keybindings restored from system defaults."
msgstr "用户快捷键已从系统默认设置恢复。"

#: MainWindow.vala:214
msgid "Error restoring keybindings: "
msgstr "恢复快捷键时出错："

#: MainWindow.vala:221
msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#: MainWindow.vala:228
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: MainWindow.vala:256
msgid "Password entry cancelled."
msgstr "密码输入已取消。"

#: MainWindow.vala:264
msgid "Error running command: "
msgstr "运行命令时出错："

#: MainWindow.vala:266
msgid "Unexpected error: "
msgstr "意外错误："

#: MainWindow.vala:309
msgid "Malformed config file"
msgstr "格式错误的配置文件"

#: MainWindow.vala:319
msgid "Could not open file, xdg-open not found."
msgstr "无法打开文件，xdg-open 未找到。"

#: MainWindow.vala:341
msgid "Warning: Key combination '%s' is already in use."
msgstr "警告：键组合 '%s' 已经在使用中。"

#: MainWindow.vala:392
msgid "Warning: Duplicate key found in list: "
msgstr "警告：列表中发现重复键："

#: MainWindow.vala:404
msgid "Are you sure you want to restore user keybindings from system defaults?"
msgstr "您确定要从系统默认设置恢复用户快捷键吗？"
